點解咁多年黎 無咩大型示威係關於樓價公屋問題

如果有 會更多基層勇武走出黎

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

明明呢個先係香港現時最迫切問題

因為中產個個係業主

2003

所以唔會有和理非出現
個個都勇武

私樓貴 公屋排得耐 都係放支那狗落黎嘅後果
有錢嘅買樓 冇錢嘅老綜上樓
與其反個表象 不如反其根本

反根本要推番中共 而家係香港只係搞港府